［求救］新手養貓

隻貓我係領養 3個月大帶到屋企

黎到我屋企4個月以來 食飯飲水一路都好地地
除左換牙 唔係好食乾糧
換完牙 又恢復餓狗搶屎
就算換過第二隻糧都係japjap咁食

前排帶貓仔做完絕育
佢都係on99 2日 但食野飲水正常

但呢3日隻貓 竟然唔食野
水有飲既 但乾糧基本完全無興趣
罐罐 咬2啖 就唔食（以前係癡撚左線咁食）

貓仔除左唔食飯 其他行為又正正常常
仲好活潑 又嗲 又on99..

佢係咪病左食野...好擔心

睇下醫生囉

流行性感冒姐

會唔會牙仔痛？

要有圖先知咩事喎

樓主d罐有冇整熱？
我個隻天氣涷就一定要食熱

一陣就見醫生
臨出發前拎零食引佢 都係聞2下就算

祝福

你割左忽肉都冇心機食飯啦

睇過佢啲牙 牙齦 又無紅無腫

佢咩都想食 就係唔食貓糧
有日仲見佢食貓砂...

如果醫生話唔係病 我今晚試下